岩岩係大圍站打籃球果個籃球撚入一入黎

你唔係以為自己好型呀嘛？
拍波、插花都算
你插得好、型既，我當睇唔到

但你插朵爛既花
個波慢流尾袋碌咗入對面鋪
我同隔離個路人見到你個狼狽樣都笑咗出黎

返籃球場練好d先再黎啦

細路仔仔玩下玩具都俾你鬧 包容下啦

我都見到 個樣成個弱智人士咁

我尊重籃球依樣運動
但我唔尊重懶型既人
任何運動都係

係咪TIM少?

唔當面同人講
好撚柒

你班死矮撚唔抵得我勁

個荒張樣

勁？